{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3016894",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 호텔오라"
    },
    "text": "当宿は計42室の客室を保有しており、近くにはガンソク駅、ジュアン駅、市民公園駅があります。 韓国語が含まれた案内支援言語を提供しており、連泊使用時には平日は追加料金がありませんが、土曜日、日曜日、祝日連泊時には貸室追加料金が発生します。 コンピュータ仕様はライゼン53600とインテルi7-8700を使用し、客室はネットフリックスとバトルグラウンドを利用できるVIPルームとVVIPルームがございます。 また、一般室と準特室のパソコン仕様は、ライゼン32200GとGTX1060 3GBです。 宿にはセルフスナックコーナーや電子レンジ、駐車施設などがご利用いただけます。 客室は様々なゲームを随時更新し、ノーハードと超高速インターネットが設置されています。 ホテル内には広くてきれいな施設と親切なスタッフがサービスを提供しており、部屋はきれいに管理されていますが、一部の清潔状態と水圧には改善が必要になる場合があります。 ゲストのほとんどは満足しており、個人の荷物の保管も可能です。 位置は良いですが、宿泊施設は補修が必要であり、リーグオブレジェンドや水の使用に不便が生じることがあり、一部の部屋は賑やかな雰囲気になることがあります。 清潔度には物足りなさがあり、全般的に宿を二度と訪問しないようなレビューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何室ありますか？",
            "answer": "宿は計42室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くにはガンソク駅、ジュアン駅、市民公園駅がございます。"
        },
        {
            "question": "どのような案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が含まれた案内支援言語を提供しております。"
        },
        {
            "question": "連泊時には追加料金がありますか？",
            "answer": "平日は連泊使用時に追加料金はかかりませんが、土曜日、日曜日、祝日連泊時には貸室追加料金が発生いたします。"
        },
        {
            "question": "宿のコンピュータ仕様は何ですか？",
            "answer": "宿のコンピュータ仕様はライゼン53600とインテルi7-8700を使用しております。"
        },
        {
            "question": "どの客室でネットフリックスやバトルグラウンドを利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスとバトルグラウンドを利用できるVIPルームとVVIPルームがございます。"
        },
        {
            "question": "一般室と準特室のパソコン仕様は何ですか？",
            "answer": "一般室と準特室のパソコン仕様はライゼン32200GとGTX1060 3GBです。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる施設は何がありますか？",
            "answer": "宿にはセルフスナックコーナーや電子レンジ、駐車施設などがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなゲームが利用できますか？",
            "answer": "客室は様々なゲームを随時更新し、ノーハードと超高速インターネットが設置されております。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスはどのようですか？",
            "answer": "ホテル内には広くてきれいな施設と親切なスタッフがサービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "部屋はきれいに管理されていますが、一部の清潔状態には改善が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "ゲストのほとんどは満足しております。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "個人の荷物の保管も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は補修が必要ですか？",
            "answer": "位置は良いですが、宿泊施設は補修が必要であり、一部の部屋は賑やかな雰囲気になることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度はどうですか？",
            "answer": "清潔度には物足りなさがあり、全般的に宿を二度と訪問しないようなレビューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 573
    }
}